[撐俊傑]即使我門錯，不比他們多

渣家軍食屎